痴撚線，淘寶今年"又"係派錢咁派

由於無人淘 所以睇facebook既個個都拎到咁濟

咁就派十幾W

好奇怪 全部上交易平台派錢幫中國制造業？

無限制買咩 我買意大利制造的衣服

淘寶 不了
拉

到手咪又係made in china

仲有冇 miss 咗

前200個 加埋咪120000 宣傳費差唔多啦

雙11時 10點再有一輪

你可以關注淘寶官方臉書網頁呀親

Dllm

錢無限印，唔派仲有乜其他用途？
如果唔係怕被監管部門告擾亂市場秩序你估佢唔想買100送700？

是撚旦啦

個799-100咩code?

¥799 減 ¥100 Promo Code: XmasGiftTaoBao

唔會因為有優惠幫襯佢, 無他 因為佢係中資， 講完。

thanks

係 製造

on9
不推文

咩group？

1212-600=
反了反了

滿1212？ 買咩先有？

拉

終於有人明 淘寶香港 苦心黃店

any

樓主冚家剷啦

仆街！完撚左了？

想問國際信用卡係咪要特別申請？ 普通信用卡用唔到的？

買咩成千蚊

中國人去意大利開廠扮意大利貨咋

係 為左做假 入藉埋做意大利設計師

師兄今次買麥

浴霸 香港既濕凍真係好凍

搭隻美版4g ac68u

我意思係「製」造先係正體字

淘寶嘢就算啦 信一成都嫌多

on9

有asos zalora 唔用
用taobao

買I.T野係咁

比大陸人大手買哂運上大陸

要由大陸買返落黎

今日大陸全國 7-11 一折呀
係銀聯推廣活動
淘寶呢啲算乜

淘你老母咩

躝啦屌你老母

諗咗好耐
如果想買電子嘢
應該深水埗買，貴100蚊
定係淘寶買完捐100蚊比星火

利申6月到而家都冇淘過寶

屌你罷買咗好耐
拉

你幾時死?

真定假呀

一折乜野先

食屎啦你

派錢收買人心又成功了

竟然第一頁得一個人屌鳩樓主

600蚊就買起到你人格 都幾低賤

我哋中國人梗係要支持淘寶

咁又唔好咁講 係都計埋雙11拎左1600

痴撚線，淘寶今年真係派錢咁派

點係淘寶消費千幾蚊

匪夷所思

樓主你幾時躝埋去大陸呀？你唔配留係香港呀仆街屌你老母

垃圾人先買垃圾

屌你老味
仲用蝗國野
我用600蚊屌左伯母60000次啊

含撚啦傻閪樓主

你生生世世做中蟈人啦
屌你老母

有咩推介

下年請早

Hide Blocked User - Maguire 完全封鎖

貴d買Amazon
你一日養住佢一日都有依個問題

屌唔小心推咗post

拉
推post死全家

戒淘寶可提升生活質素

電腦數字任佢派

真係買amazon好過 仲要免運費到香港

屌你老母

600蚊屌

竟然仲有人幫支那宣傳

拉

淘寶意大利野

一陣比人假扮Ups老屈

幫手慳錢買gear

輸出左？

應該唔買
再將本身諗住買嘅錢全部捐哂比星火

買淘寶=養中共
有極權先有星火

淘寶不了

要慳就應該唔買。從來都冇淘過野

乜撚叫十幾W

想問淘寶而家私運都話唔送液體點算好
顏料去中南買俾人㩒住搶

多謝通知及支持淘寶

淘你老母 低能仔

偽黃撚樣死全家 同埋警犬搭同一班地獄列車啦屌你老母

運動已經玩完，留低一大堆condom

LIHKG 淘寶用家 list

1. Maguire
2.
3.
4.
5.

block 埋呢個樓主

食屎啦
仲用淘寶

「臉書」.. 大陸喱五毛

死大陸閪扮乜撚嘢吖你
又臉書又親奇撚怪怪，要買fashion brand 我上ssense / Farfetch / matches fashion / luisaviaroma / LN-CC 唔好？洗上你過傻閪淘寶？

你係咪覺得自己好撚型?